日本「爸爸銀行」免費出租臨時爸爸 給單親家庭小朋友一點溫暖

日本最近出現了「爸爸銀行」，免費出租爸爸，代陪單親孩子玩樂。

現代人工作忙碌，經常無暇陪伴孩子，對一些身兼父職的單親媽媽來説，既要兼顧工作，又要照顧孩子，便更是吃力。日本最近就出現了「爸爸銀行」，為有需要的家庭提供「臨時爸爸」的服務。

「爸爸銀行」供喜歡照顧小孩的男士報名，他們大多都擅長DIY、烹飪、玩紙板等不同活動。在網站註冊後，他們會被編入「爸爸圖鑒」，家長可通過Facebook等平台委託他們幫忙，由於「臨時爸爸」的是義工性質，因此費用全免。

「臨時爸爸」的服務多元，包括在家陪伴孩子畫畫、帶孩子到戶外玩樂、參加學校運動會為孩子打氣、出席家長會等等。

與小朋友去長野縣一起登山。（資料圖片）

和孩子觀賞風景。（資料圖片）

附近有大自然環境、聽着蟲叫及流水聲，與小朋友舒服地玩樂，像活在烏托邦的世界。（資料圖片）

男保姆需求亦增

除了「臨時爸爸」，日本對男保姆的需求也越來越高。30歲的男保姆吉野一真平時是一名格鬥家和教練，他喜歡戶外活動，因此經常陪孩子爬樹、玩躲避球、籃球、到野外露營。男保姆的出現，亦解決了父母無暇陪伴孩子玩樂的難題。

source:

成件事好溫馨好正氣，但我成個腦都係"pt老公"

地方的媽媽需要

分分鐘可以食埋個人妻

緊火得滯

有共享爸爸，有冇共享媽媽

家長日見家長

給埋媽媽溫暖OK？

明明係「地方的小朋友需要爸爸」
個腦就出現另一樣野

巴打係單親家庭？

連登仔個腦全部都裝屎

世界奇妙物語

就係衰呢樣

肯定又係諗緊啲衰野

成件事係好溫馨好正氣
但我認我思想歪

叫雞

好想照顧啲小妹妹

平時是一名格鬥家和教練

d架妹人妻應該成日上床同佢切磋

包唔包埋一齊沖涼？？日本人好興親子共浴

個服務原意係好
但係如果出現今日去A小朋友到
下次去B小朋友到...
有時D細路講野仲刻薄過大人
到時就仆街
個服務要好小心

又食又拎

體貼少少唔好太樣衰啲老母應該

變埋真老豆

免費的最貴

daddy

園子温套「紀子之食桌」

呢樣野根本無為小朋友諗過，等於你今日俾糖佢食，下次搶返佢粒糖一樣

個心應該要好寬容至得，遇著啲「死小孩」真係..

性侵小童

抄連登出租孫仔

pt-daddy

最慘係個細路俾人唱足成個童年

我想要媽媽

睇啲相啲細路同個爸爸玩得咁溫馨 隔一日又番到現實會唔會更失落

見得密，實會同個老母日久生情，假設一星期接7個job，每日陪唔同既老母。

日久生情，就可以每日同唔同既女人來一發，攞正牌出軌

夫復何求呀！！

唔好咁啦件事係以溫馨做重點

新av題材

唔係講笑，仔仔瞓左，PT爸爸留返度同老母談下心，談談下....唉

今年租左依個爸爸，下年預約唔到點算
年年都唔同爸爸

而家諗返起，靜宜...

媽媽咪可以搵到唔同既溫暖

成件事好溫馨好正氣，但我成個腦都係"蘿莉控"

孌童大叔落園

樂

見到個標題就紀子老豆

你仲衰過我

宜家搵食好艱難呀，一個出租爸爸日頭要顧住班小朋友，夜晚又要餵勞班媽媽

我對幼齒冇興趣
只係擔心小朋友
平時為安全啲媽媽連補習老師都要搵女人
出租爸爸如果管理不善真係送羊入虎口

香港幾時有

之前連登見過有人提議搞part time乖孫 有冇下文

我認

Ching做pt daddy極危險

食人妻真係正

唔會啦
你冇朋友嘅你會想間唔中有個朋友同你玩定一世都冇朋友

PTF

呢個先係重點
我想出租自己
（免費）

鬼.....

鬼父

單親媽媽見係義工點都俾返少少車馬費人

同毒品一樣， 試過擁有，失去你會恨呢個世界. 同埋想小朋友咁細個就區分現實虛幻/感情抽離？

爸爸銀行=非常好
媽媽銀行=性別歧視

物化女性

可以瘋狂講
i m your father

連燈仔個腦淨係得屌西

雖然講到好淫咁, 但事實係好容易發生依D 野

你諗下, 做得單親媽媽, 無依無靠, 又DRY 左咁耐

有條佬登堂入室, 做個仔DADDY, 真係乜都可能發生

PTGF係咪可以改名女朋友銀行職員

地方媽媽需要(性)愛

個啲少婦生過仔 個身有肉感 香噴噴 又狼虎之年
一定成日誘惑人 咁既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用佢對淫奶同大臀肉打我臉 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

其實好撚大壓力同責任
面對細路建立咗感情就好難抽身
出租老豆又唔係剩做一個家庭
真係未必個個都頂得順

地方媽媽需要愛

啲仔女分分鐘嚇親

食埋人妻